有圖，Miss Cordero 自拍流出

係撚自拍